【急】有冇人識一位叫Cindy Ho嘅女仔，住上環。

大約11/9 11pm佢出咗一條比較令人擔心嘅post，跟住打俾佢直飛留言，What's App call都冇人聽，擔心佢出事，到而家都未覆。
請問有冇人識佢嘅朋友或家人可以報個平安？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

下面d reply係講咩？

9月11日11pm

係問有冇人識佢嘅家人或朋友

P牌仔推無郁
求下大家唔好再離隊啦

推唔郁

推

一個都不能少

push

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

push 唔好有事

推呀